成日啱啊啱啊依個真

好撚煩啊！！！！！

邊個再啱啊 依個真死全家女神俾狗屌

估撚到有你依啲on9仔出現

依個真

啱啊

自己正評自己有無廉恥

扑q晒啲on9仔

垃圾 冚家剷

啱啊依個真
樓主自然自語依個都真
( Show Blocked User - 軍艦肥婆 )依個珍珠都冇咁真

啱呀 依個真

無開嚟睇 樓上條on9 up乜柒？

引晒啲uid過5000嘅低汁會然出來

愛你

Bb

你都過

唔好bb我

成日

Bae

愛死你